蕭生 : 美台中動向對香港局勢的影響 抗爭運動是持久戰

建制陣營：相信對家行動不斷升級，民意總有轉向的一天

要速戰速決

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

就快贏

燈神又燈！

今次燈啱

原來要係閃電戰

一言驚醒

燒山好野
多謝燒山

速戰速決
G20前定勝負